請求日本，台灣，南韓，泰國停止接收經香港既旅客

有英美研究指出:
We also predict that by 4 Feb 2020, the countries or special administrative regions at greatest risk of importing infections through air travel are Thailand, Japan, Taiwan, Hong Kong, and South Korea.

香港做唔到閉關，但你地做到，唔係好多人受害

Reference:

如果買兩張機票係咪查唔到?

唯有盡做啦，要查應該查到
香港唔做唯有其他國家做，保留返亞洲既文明

買左機票下月中飛日本，如果要封絕對歡迎，生命最重要